+++
title = "Buffer Overflow"
date = 2011-02-21T17:40:54Z
author = "typ_o"
path = "/blog/2011/02/21/buffer-overflow"
aliases = ["/blog/archives/132-Buffer-Overflow.html"]
+++
Buffer Overflow gehören zu den häufigsten Sicherheitslücken in Software
und zählen damit zum Hacker Basis Wissen.  
Morgen, den 22.02.2011 um 20:00 hält Ric0 dazu einen Vortrag.
